一到夜深 有時會諗起義士

夜媽媽自己一個嗰陣時 有時候會忍唔住諗起周同學陳同學 仲有荃灣同西灣河中槍手足 經常無數次浮起佢哋嘅畫面 陳同學生前唱嗰首歌 手足被槍擊一刻 周同學啲相 成世人未試過為個素未謀面嘅人而耐唔耐喊
somebody move on ,but not us
我唔知我咁樣算唔算正常 可能我已經黐咗線

因為你仲係和理非

落街貼文宣

文宣可以安神

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

唔敢諗起 驚負面情緒太大

你想點講就點講啦

又要驚又要打篇野減少罪疚感

冇人話過要驚 我打呢篇嘢只不過係純粹掛住手足

我終於領會到咩係連登唔好太認真

正常的，樓主加油

I know your feel bro.
成日想起永遠嚟唔到煲底既人
就覺得自己背負住既野真係好沉重
所以打死我都唔會放棄
唔係點對得住我地已死去既同伴?